iphone xr咁大部點用啊？iphone x已經係極限嚟

同iphone xs max 差2mm倒，太大部啦，x同xs又太貴，x依家仲賣緊7200蚊，over budget

屌點買得落手

X邊到賣7200？

深之都

好驚中伏 都係去大鋪穩陣

先達狗